呼籲all block 標題黨

上咗三個字連登,已經有三個p牌做標題黨

為防止膠post洗板,我呼籲以後見「唔好意思做標題黨」就立即負皮同完全封鎖,唔好覆

理撚得你内容,有認真嘢都仲玩膠,抵你單機

係有內容自然會睇
標題黨唔係咁用架P牌仔

推

完全封鎖

開一個標題黨post 入到去叫人睇另一個post 而唔係自己走去推返正經post
依班五毛忘我連登之心昭然若揭 請大家即block標題黨

見到標題黨即Block，唔好留言，唔好負評

標題黨死 _ _

使乜呼籲
呢啲根本就係基本野

你肯定?

見親啲濕鳩post負皮都算,下面個個回屌老母,咪撚推啦